他們有一套額外的四肢——兩隻胳膊加上四條腿。你如何建造半人馬座|Bethany Brookshire | 2021年2月10日|學生科學新聞
重複動作執行緩慢，上移10秒，下移10秒，不鎖定肢體或在動作的頂部或底部休息。每週一次的力量訓練背後的數據——Alex Hutchinson，2021年2月2日，戶外在線
把它繞在一根綠色的樹枝上，彎曲成一個圓圈，面向太陽。救生太空毯的起源並不起眼|基思·麥卡弗蒂/菲爾德與小溪| 2021年1月21日|科普
2019年的一項薈萃分析發現對肌肉力量沒有好處，而2019年的另一項薈萃分析發現對上肢肌肉力量有好處，但對下肢肌肉力量沒有好處。重新評估維生素D作為運動補充品的價值| Alex Hutchinson | 2021年1月20日|外部在線
她的頭髮亂七八糟，四肢上佈滿了血絲，眼睛裡有一種鋼鐵般的光芒。這位有前途的年輕女子從一次宣洩開始。然後，它陷入了玩世不恭的泥潭——斯蒂芬妮·扎查萊克——2021年1月15日——時間
不可避免的是，飛行員不再經常使用的那種發自肺腑的“動手”飛行技能，已經像一條未使用的肢體一樣萎縮了。8501航班提出了一個問題：現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行|克萊夫·歐文| 2015年1月4日|每日野獸
與表親或兄弟交配比冒著生命危險與外人交配更安全。貓鼬、貓鼬和螞蟻，天哪！為什麼有些動物在家裡一直交配？|海倫·湯普森| 2014年12月29日|每日野獸
“我們可以做任何事情，從心臟直視手術到截肢，”他說。與“現場特工”在幕後：特勤局最艱難的工作|馬克·安賓德| 2014年10月2日|每日野獸
有些人可能想當明星，有些人想當導演，但要想冒著生命危險成為特技演員，需要一個特殊的品種。業餘特技演員、iPhone 6和更多病毒式視頻|傑克·霍姆斯| 2014年8月30日|每日野獸
那麼現在，記住這一切，你認為有多少阿富汗人冒著生命危險投票？你會冒著生命危險去投票嗎？看起來有700萬阿富汗人這樣做了|Dean Obeidallah | 2014年4月7日|每日野獸
祕書渾身發抖；他的眼睛避開了他的主人，就像他的主人剛才避開了加納奇一樣。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
“你給了我一個機會，”佩裡重複道，並用手指向老人搖動來強調這一聲明。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
贊成絞刑的人抓住了這一天，所以他被帶到一棵樹的突出部分下，脖子上套著一根繩子。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
斯坎特古德非常關心地派了一個年輕人到執事的家裡去尋找他的額外肢體。斯派特古德·貝恩斯|克拉倫斯·布丁頓·凱蘭
這是一個通過從一個活人的肢體上砍下一個肢體來實現的分割。英國自詹姆斯二世登基以來的歷史|麥考萊